是咪眼花 qq adr做乜？

好正常，個個都睇好就係咁，長線唔驚。你估咁易發達？跌返400都無問題

唔係升就係跌架喇
揸正股話撚知你
有膽d基金唔好買騰訊

跑赢大市就得 唔駛指定買邊隻

買入良機

夠膽唔買騰訊
萬一持貨比例唔夠
騰訊一扯多廿蚊
班友實俾人照肺